Is ze gezegd dat ze is beminnelijk?"
"Ik heb nooit iets van haar gehoord, ik heb haar zelfs nauwelijks gehoord genoemd; behalve dat mevrouw Taylor vanochtend zei, dat op een dag Juffrouw Walker liet haar doorschemeren, dat zij geloofde dat de heer en mevrouw Ellison dat zouden doen het spijt me niet dat Miss Gray is getrouwd, want zij en mevrouw Ellison kunnen dat nooit mee eens.
"- "En wie zijn de Ellisons?"
"Haar bewakers, mijn liefste.
Maar nu is ze meerderjarig en kan ze kiezen zichzelf; en een mooie keuze die ze heeft gemaakt!
